北韓核試 美：放寬南韓飛彈限制

北韓今日疑似核試爆，兩度造成地震傳出，南韓國會防務委員會指出，北韓此次第6次核試驗，達到1945年日本長崎核彈的4.5至5倍威力，相當於黃色炸藥（TNT）10萬噸引爆。北韓官方已在今日下午証實，核爆測試成功。

美國總統川普與南韓總統文在寅核試後通電話，就朝鮮半島情勢交換意見，兩人同意修改「美韓飛彈指導準則」。

川普表示，同意美國對南韓的數十億美元軍售計畫。修改飛彈指導準則將使南韓能擺脫限制，增加飛彈彈頭重量與射程，增強南韓因應北韓挑釁的自主嚇阻力量。川普表示，運用最大程度的制裁及施壓令北韓回到談判桌，對和平解決北韓核議題至關重要。

等睇中國口交部強烈反對

之前又講到朝鮮敢核試就打硬，依家影都無

怕怕

要等埋日本修改憲法建軍

垃圾

一開始連登仔狂追捧

侵侵又話會用史無前例嘅無情怒火回應嘅

嬲嬲哋搵條女執返劑咋